垃圾Android

有冇人寫Android寫到屌晒鬼!!!
寫左1個月就放棄

大路都係用java或者kotlin, 用邊樣寫寫到屌晒鬼

Google死ser仲用唔用到Android

佢個log file混亂到呢

有幾
自己加log可以search㗎喎

有冇諗過點解要寫 app ?